夏寶龍係乜料，大家睇清楚先

[#突發] 每次公司要燉冬菇，都會抽空佢duties，assign分管日常工作。

另外溫馨提示，明報資訊：

//夏寶龍1952年12月出生，早年在天津官至常務副市長，2003年底與寧波書記黃興國對調，到浙江擔任省委副書記，後再升浙江省長，十八大後接替趙洪祝出任省委書記。

他在2013年起力推「三改一拆」，即整改舊住宅區、舊廠區、城中村改造和拆除違法建築，其間摧毀逾2000間基督教堂的十字架以至整座建築物，又引發多宗流血衝突。//

換另一個死仆街出黎

天滅中共

只係換個更強勢既人出黎
講到清算咁樣樣
當年強拆單野都話夏寶龍人清算啦
當風頭過咗咪又返黎
清算喎
我要係支亡呀
唔係清算呀

入得中共有咩好人

沒有最仆街
只有更仆街

97到而家都咁多年啦

支那人無一個是無辜的

小人派-張曉明 換 武鬥派-夏寶龍

祈求共狗有人性係無稽之談
睇情形好快立廿三條
維尼繼續高壓統治

習近平是否重用夏寶龍，對中國官場而言，是一個重要的風向標。如果夏寶龍能扶搖直上，如此前傳說中的那樣出任北京市委書記或新疆自治區書記等要職，則其他封疆大吏必將察言觀色、群起效仿，在打壓宗教信仰自由及公民社會方面爭先恐後、不遺餘力；如果夏寶龍真的被閑置到底，則說明習近平在乎西方輿論的壓力，既然打手的命運是「飛鳥盡，良弓藏；狡兔死，走狗烹」，那麽後人自然視之為前車可鑒，在此處猶豫再三、裹足不前。

要諗下點應對
依家係03嘅翻版
仲要比03差10倍

保龍一族傳人

你覺得網上打飛機
見警犬就走佬
會令到支亡?

佢個名= chaperone

講真佢個名幾型

啱啦
落黎受靶

人地只係傳聲筒架咋, 習帝親自傳話
唔駛落香港坐架

姐係黎緊香港好多血流

push

睇黎必定強推國歌法，甚至基本法23條

國安法 十年個劇情